九樓飲冰室 特首選舉變協商矛頭直指商界？/ 如果當初揀曾俊華，依家少好多人鬧中央？/

九樓飲冰室
特首選舉變協商矛頭直指商界？/
如果當初揀曾俊華，依家少好多人鬧中央？/
特首跑馬仔有咩人揀？|
2021年1月25日
九樓飲冰室 (第一節)

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: